發現個fd條女個樣好似向海嵐，講咗會有咩後果

好想講...

你條女好似港姐冠軍

好過雷莊兜啦

向海嵐真人好靚，係唔知點解上鏡會變左方面

會俾人換面